(營多)貴(喜達)一倍，值唔值😱

有

冇人試過

唔值, 寧願買喜達, 因為兩者都係好少, 食2,3啖就無

可以平成倍
大家紋曬身
知咩事啦

唔好啊 食咁多會死人